<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pokémonkort-guiden on [pkmn.no]</title>
    <link>https://guide.pkmn.no/</link>
    <description>Recent content in Pokémonkort-guiden on [pkmn.no]</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>NB-no</language>
    
	<atom:link href="https://guide.pkmn.no/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>1st edition</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/uttrykk/1edition/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/uttrykk/1edition/</guid>
      <description>First edition er første utgaven eller opplaget av ett kortsett. Disse kortene kommer i booster pakker med ett &amp;ldquo;first edition&amp;rdquo; symbolet. Disse er sjeldnere enn utgavene etter &amp;ldquo;first edition&amp;rdquo; som gjerne kalles &amp;ldquo;unlimited&amp;rdquo; hvor det ikke er noe symbol til venstre på kortet der first edition symbolet vanligvis er. Disse kortene og pakkene ble ikke solgt i Europa og hadde et begrenset trykk noe som gjør at disse er dyrere enn vanlig unlimited.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hvordan beskytte kortene</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/samle/beskytte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/samle/beskytte/</guid>
      <description>En felle mange nye samlere går i er å undervurdere hvor viktig det er å ta skikkelig vare på kortene. Etter hvert som tiden går slites kortene dersom dette ikke gjøres riktig fra starten av. Slitte kort er både mindre pene å se på og mye mindre verdifulle dersom man på et tidspunkt ønsker å selge eller bytte kortet.
Sleeves Pennysleeves Perfect fit Toploaders Oppbevaring i perm Utstilling </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rotering</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/uttrykk/rotering/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/uttrykk/rotering/</guid>
      <description>Å rotere ut et sett betyr at det ikke lenger kan benyttes i Standard eller Expanded formatene.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verdivurdering</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/samle/verdivurdering/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/samle/verdivurdering/</guid>
      <description>Ett av de vanligste spørsmålene som stilles er: Hvor mye er Pokémon-kortet mitt verdt? For veldig mange er dette det som definerer om et kort er bra eller ikke.
Verdivurdering av kort er ikke enkelt. Verdien til et kort er dirkete avhengig av tilstanden kortet er i. For å bedømme tilstanden benyttes ofte profesjonelle firma som for eksempel PSA eller Beckett.
Er kortet mitt verdifullt? Det enkleste er å sjekke opp kortet ditt i vårt Kortopedia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2020-21 Standard Format</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/spille/standard-format/2020-21/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/spille/standard-format/2020-21/</guid>
      <description>Spillperiode 2020-21 Standard ble annonsert on 27 april, 2020, og roterte ut sett fra Ultra Prism til Lost Thunder.
Lovlige sett Sun &amp;amp; Moon  Team Up Detective Pikachu Unbroken Bonds Unified Minds Hidden Fates Cosmic Eclipse  Sword &amp;amp; Shield Series  Sword &amp;amp; Shield Rebel Clash Darkness Ablaze Vivid Voltage  Black Star Promos  SM Black Star Promos SM158 og høyere SWSH Black Star Promos SWSH001 og høyere  Roterte sett Sett som ikke lenger er lovlige i Standard Format.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bli en supersamler</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/supersamler/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/supersamler/</guid>
      <description>Blir du supersamler så aktiveres det automagisk flere funksjoner på pkmn.no. Supersamler-brukere er for deg som er seriøs samler og som har behov for enda mer informasjon om kortene i kortopedia, og enda flere muligheter når du skal organisere samlingen dine.
Hvorfor koster det penger? pkmn.no drives som en hobby, og som alle hobbier koster det penger, og noen ting er ganske dyrt. For eksmepel er det å lagre og sende bilder i høy oppløsning nesten 100 ganger dyrere enn bilder i lav oppløsning.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pokémon 25års-jubileum</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/samle/events/25-aars-jubileum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/samle/events/25-aars-jubileum/</guid>
      <description>Offisiell nettside Pokémon.com har lansert den offisielle 25-års jubileum-nettsiden! Denne inkluderer en helt ny video som også inkluderer Katy Parry!
Musikksamarbeid The Pokémon Company har inngått et samarbeid med noen av de største navnene i POP-bransjen. Den første annonseringen avslørte at de vil samarbeide med Katy Perry. 27. februar arrangeres det en digital konsert med Pokémon fan Post Malone.
Rundtur i Pokémon-verden Hver måned besøker vi en ny region i Pokémon-verden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PSA</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/samle/gradering/psa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/samle/gradering/psa/</guid>
      <description>Professional Sports Authenticator (PSA) er den største og mest brukte tjenesten for å autentisere og tilstandsbedømme (gradere) samlekort. Siden starten i 1991 har PSA bedømt over 40 millioner kort.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>