<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Samlerguiden on [pkmn.no]</title>
    <link>https://guide.pkmn.no/samle/</link>
    <description>Recent content in Samlerguiden on [pkmn.no]</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>NB-no</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 Mar 2021 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://guide.pkmn.no/samle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hvordan beskytte kortene</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/samle/beskytte/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/samle/beskytte/</guid>
      <description>En felle mange nye samlere går i er å undervurdere hvor viktig det er å ta skikkelig vare på kortene. Etter hvert som tiden går slites kortene dersom dette ikke gjøres riktig fra starten av. Slitte kort er både mindre pene å se på og mye mindre verdifulle dersom man på et tidspunkt ønsker å selge eller bytte kortet.
Sleeves Sleeves er den vanligste og billigste formen for beskyttelse for Pokémon-kort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verdivurdering</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/samle/verdivurdering/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/samle/verdivurdering/</guid>
      <description>Ett av de vanligste spørsmålene som stilles er: Hvor mye er Pokémon-kortet mitt verdt? For veldig mange er dette det som definerer om et kort er bra eller ikke.
Verdivurdering av kort er ikke enkelt. Verdien til et kort er dirkete avhengig av tilstanden kortet er i. For å bedømme tilstanden benyttes ofte profesjonelle firma som for eksempel PSA eller Beckett.
Er kortet mitt verdifullt? Det enkleste er å sjekke opp kortet ditt i vårt Kortopedia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tilstandsvurdering</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/samle/tilstand/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/samle/tilstand/</guid>
      <description>En ting som har stor påvirkning både på verdien og hvor attraktivt kortet ditt er for samlere er tilstanden til kortet. Så lenge kortet ikke er vurdert (gradert) av profesjonelle er tilstanden også en subjektiv vurdering. Dette kan derfor være en kilde til forventninger og dermed skuffelser når man kjøper og selger kort hvis man ikke er enige om hva de forskjellige uttrykkene betyr. Derfor ønsker vi med denne guiden å presisere hva som menes når man sier at et kort er for eksempel near mint, lightly played eller moderately played.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Falske Pokémon-kort</title>
      <link>https://guide.pkmn.no/samle/falske-kort/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://guide.pkmn.no/samle/falske-kort/</guid>
      <description>Det kryr dessverre av falske Pokémon-kort ikke bare i utlandet men også i Norge. Falske kort er skadelig for hobbien og bør unngås.
Før vi klarer å lage en bedre guide selv, anbefaler vi Skolerom sin artikkel.
 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>